考IELTS 定考翻DSE 英文好？

小弟19年DSE英文拎2，total 22分
而家讀緊Asso Year 1
聽閒師兄師姐唔報IELTS
考翻DSE 2咗嘅英文
再同時報JUPUS 同NON JUPUS
唔知大家點睇？

dse個paper3 好撚十九

簡ielts 唔洗諗

如果IELTS得就IELTS啦
考期多，又易操

報咗ielts先啦 你可以盡快拎到成績先

真係屌佢老母
邊閪係考Listening

仲要正常asso到三四月一定好忙
忙就意味住唔會有好多時間操卷
所以識好多人考番都話一打開份data file就坐左係度，跟手拉低晒成個分

邊撚個唸埋呢d濕尻考試真係xyz

Dse2 IELTS應該有6到6.5

IELTS會比到信心你 加油

可5可以分享下點温
自己本身有諗住出去操writing 同 speaking
reading listening 自己練

入面有8 sets加exercises
夠你做

考dse

多謝
希望而家温5會太遲

ielts唔洗諗
同埋應該冇得同時報jupas同non ju

可以講下點解唔洗諗嗎

啲文同問題簡單直接過dse

DSE 細分幾多？
DSE level 2 個range好大
橫跨30%考生
low 2 同 high 2(接近3）
畀你既建議都唔同啦
咁如果你分數接近有3（例如你有買卷睇到幾多分）
咁就報dse囉

否則ielts
(why not both?)

5條撚咩 字都唔識打 學咩人入返U？

down唔到ge。。。。可唔可以幫下我

要買

我都有呢本
你要就send畀你啦

加油

呢本書定down？
我down到啦
thanks ching

同我結婚ok?

IELTS得2年就玩完但dse個分就跟你一世